男人之福，肺炎令大家多擇偶選擇

係
會信呢啲報導嘅都會天擇

岩，唔帶罩多數係男人

英國研究

潛台詞係男人易d中

sosad